# Vk BLOG

> A Vue.js project

### Build Setup

``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

```

#### Довести до ума:

- Авторизацию

- Теги (Поиск по тегам)

- Пагинацию

#### TODO:

- Разбить на правильные компоненты

- Убрать идефикаторы в вопрсах




